[herd immunity]成班英國人晌倫敦賭場唔戴口罩賭廁紙

一個中招全部攬炒啦

相信政府

笑咗

in blow job we 7s

條肥佬咁嘅身形九成有糖尿高血壓心臟病，中咗武肺應該都

又唔帶口罩賭廁紙

舊廁紙無獨立包裝，就算只係拎出黎拍片/玩，之後舊紙都洗要啦

賭場點抽佣 逐格計番

要幾多卷先有資格參加慈善啤王大賽？

( Show Blocked User - 賈雨村 )
認證5 毛

( Show Blocked User - 賈雨村 )
認證5 毛

林鄭月娥：如果唔係兩個月前咁多反對聲音 今日嘅情況會再好啲

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左
廁所出糧比班dealer

開個6俾佢
等佢贏莊100格廁紙

仲起到玩玩下

"借住一格畀我先?"

"我借夠兩格"

助人為快樂之本嘛

瑞士銀行本票同屋契係咪變咗瑞士出產廁紙同草紙？

想偷我雞

哎吔, 唔好意思, 腰傷彎唔到身

我已經贏夠二千五百卷廁紙